其實件rinko都一早講左自己咸濕架啦

睇頭4秒就得

狗公